掛咗隻人咁大嘅聖誕襪喺門口

聖誕老人可摸以塞條女入去
btw個size唔夠肥婆塞入去

本行G持

放隻777入去

聖老會塞疊錢入去，你識做啦